五月天 19號680 2連位求換其他日子

五月天680要換兩張19號之前
東亞優先訂既飛
有意請tg:
可加小量薄酬